今日做完Performance Review

做嘢OK，但係個鬼佬老闆話我唔夠assertive 同 proactive

有冇Ching 可以教吓我可以點樣做

利申：外資公司

唔想加你人工姐, 龍門任佢搬
到你assertive proactive 就話你aggressive 冇team spirit

叫佢加人工, 唔加就走

interesting

咁香港人做嘢，對比西人普遍都係唔夠proactive

做左一排外資中型公司。以前做過港資，叫啱啱好夠proactive ，老闆賞識升過做jer級。後來教過書，俾人叫要低調10倍。依家竟然都被comment可以再proactive d。依家公司內好多唔識講中文既人，佢哋會chur好多，但一日chur3個鐘然後吹水等收工。

有同感，所以有時真係唔知道點樣定位

我都覺得有可能係佢搵藉口

未講人工加幅，而家先係定個Rating, 兩個禮拜後先再講人工同花紅

你老細都係cop template求鳩其出，唔駛咁在意

大家都係做下樣交下貨

Thanks

我諗我以後開會真係要多D嘢講，表現吓自己刷下存在感

不過老闆講到明我嘅問題係behavioural, not work quality, 但係咁樣影響到我升職加薪就覺得好唔抵

proactive呢隻字同小學成績表 天資聰穎 宜多用功
係一樣

珍

任佢up架啫
don't give a shit